# Бот-сервис для мониторинга и анализа новостей
## Описание
Бот-сервис для мониторинга и анализа новостей представляет собой телеграм-бота, который собирает последние новости, посвященные нефти, проводит их анализ по заданному алгоритму и представляет данные пользователю в удобном формате меню 
## Функционал
#### С помощью функционала бота:
* Моментально получать актуальные новостные статьи
* Следить за изменениями стоимости фьючерсов в реальном времени
* Получать аналитику последних новостей

## Технологии
#### Бот-сервис для мониторинга и анализа новостей создан с использованием следующих технологий:
* Python3
